\section{Annexe A - Module thermo2bin}

\subsection{Schémas blocs}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{img/block-1}
  \caption{Schémas blocs de haut niveau du module thermo2bin}
  \label{fig:thermo2bin-bloc-1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{img/block-2}
  \caption{Schémas blocs de bas niveau du niveau thermo2bin}
  \label{fig:thermo2bin-bloc-2}
\end{figure}

\subsection{Table de vérité}

\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Table de vérité}
  \begin{tabular}{cc}
      \hline
      $ADC_{th} (11:0)$ & $ADC_{bin}(3:0)$ \\
      \hline\hline
      0000 0000 0000 & 0000\\
      0000 0000 0001 & 0001\\
      0000 0000 0010 & indifférent\\
      0000 0000 0011 & 0010\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0000 0000 0111 & 0011\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0000 0000 1111 & 0100\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0000 0001 1111 & 0101\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0000 0011 1111 & 0110\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0000 0111 1111 & 0111\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0000 1111 1111 & 1000\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0001 1111 1111 & 1001\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0011 1111 1111 & 1010\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      0111 1111 1111 & 1011\\
      $[\cdots]$ & indifférent\\
      1111 1111 1111 & 1100\\
      \hline
  \end{tabular}
  \label{tab:truth-table}
\end{table}

\newpage

\subsection{Tableau de Karnaugh}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
    \centering
    \begin{karnaugh-map}[2][2][1][$D_0$][$D_1$]
      \manualterms{0,1,-,0}
      \autoterms
      \implicant{1}{1}
    \end{karnaugh-map}
    \caption{$B_0 = D_0 D_1'$}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
    \centering
    \begin{karnaugh-map}[2][2][1][$D_0$][$D_1$]
      \manualterms{0,0,-,1}
      \implicant{2}{3}
    \end{karnaugh-map}
    \caption{$B_1 = D_1$}
  \end{subfigure}
  \caption{Tableau de Karnaugh - 2 bit d'entrée}
  \label{fig:thermo2bin-tableau-karnaugh-2}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
    \centering

    \begin{karnaugh-map}[4][2][1][$D_1 D_0$][$D_2$]
      \manualterms{0,1,-,0,-,-,-,1}
      \implicant{4}{6}
      \implicant{1}{5}
    \end{karnaugh-map}

    \caption{$B_0 = D_0 D_1' + D_2$}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
    \centering

    \begin{karnaugh-map}[4][2][1][$D_1 D_0$][$D_2$]
      \manualterms{0,0,-,1,-,-,-,1}
      \implicant{3}{6}
    \end{karnaugh-map}

    \caption{$B_1= D_1$}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
    \centering

    \begin{karnaugh-map}[4][2][1][$D_1 D_0$][$D_2$]
      \manualterms{0,0,0,0,1,1,1,1}
      \implicant{4}{6}
    \end{karnaugh-map}

    \caption{$B_2 = D_2$}
  \end{subfigure}
  \caption{Tableau de Karnaugh - 3 bit d'entrée}
  \label{fig:thermo2bin-tableau-karnaugh-3}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
    \centering

    \begin{karnaugh-map}[4][4][1][$D_1 D_0$][$D_3 D_2$]
      \manualterms{0,1,-,0,-,-,-,1,-,-,-,-,-,-,-,0}
      \implicant{1}{9}
      \implicant{4}{6}
    \end{karnaugh-map}

    \caption{$B_0 = D_0 D_1' + D_2 D_3'$}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
    \centering

    \begin{karnaugh-map}[4][4][1][$D_1 D_0$][$D_3 D_2$]
      \manualterms{0,0,-,1,-,-,-,1,-,-,-,-,-,-,-,0}
      \implicant{3}{6}
    \end{karnaugh-map}

    \caption{$B_1= D_1 D_3'$}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
    \centering

    \begin{karnaugh-map}[4][4][1][$D_1 D_0$][$D_3 D_2$]
      \manualterms{0,0,-,0,-,-,-,0,-,-,-,-,-,-,-,1}
      \implicant{12}{10}
    \end{karnaugh-map}

    \caption{$B_2 = D_3$}
  \end{subfigure}
  \caption{Tableau de Karnaugh - 4 bit d'entrée}
  \label{fig:thermo2bin-tableau-karnaugh-4}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Code VHDL}

\begin{lstlisting}[language=VHDL,caption=Code VHDL du module Thermo2Bin,label=fig:thermo2bin-code-VHDL]
entity Thermo2Bin is
    Port ( ADCth : in STD_LOGIC_VECTOR (11 downto 0);
           ADCbin : out STD_LOGIC_VECTOR (3 downto 0);
           erreur : out STD_LOGIC);
end Thermo2Bin;

architecture Behavioral of Thermo2Bin is

begin
    process(ADCth)
    begin
        case ADCth is
            when "000000000000" |
            "000000000001" | "000000000011" |
            "000000000111" | "000000001111" |
            "000000011111" | "000000111111" |
            "000001111111" | "000011111111" |
            "000111111111" | "001111111111" |
            "011111111111" | "111111111111" =>
                erreur <= '0';
                ADCbin(0) <= (ADCth(0) and not ADCth(1)) or (ADCth(2) and not ADCth(3)) or
                 (ADCth(4) and not ADCth(5)) or (ADCth(6) and not ADCth(7)) or
                 (ADCth(8) and not ADCth(9)) or (ADCth(10) and not ADCth(11));
                ADCbin(1) <= (ADCth(1) and not ADCth(3)) or (ADCth(5) and not ADCth(7)) or
                 (ADCth(9) and not ADCth(11));
                ADCbin(2) <= (ADCth(3) and not ADCth(7)) or ADCth(11);
                ADCbin(3) <= ADCth(7);
            when others =>
                erreur <=  '1';
                ADCbin <= "0000";
        end case;
    end process;
end Behavioral;
\end{lstlisting}



\begin{landscape}
    \section{Annexe B - Vérification du projet complet}

    \subsection{Chronogrammes}
    \begin{figure}[H]
      \centering
      \includegraphics[width=1\linewidth]{img/chronogramme}
      \caption{Chronogrammes}
      \label{fig:verif-chronogrammes}
    \end{figure}
\end{landscape}
